建議升級黑警資料庫

先總結一下資料庫作用
1. 香港人金魚記億 無文字記下
好快就唔記得咩事
香蕉糖鍾俊邦有一期貼街招貼到全世界都係 依家都開始少人講佢

2. 系統化記下各類暴行
方便將來紐倫堡式大審判

3. 方便西方世界知道呢班人搞咩

就以第三項為例
資料庫的作用 或者未來會好有用
可能未來美港(中)關係更緊張
審查更嚴重時
呢堆資料就係移民，工作上發揮作用

可以search 美關員查手機
見反美網帖拒入境

大家都唔知聽日咩事
可能佢地十年後搞移民
式者佢地個寶貝仔女 去 外國 讀書，工作

就係死係呢樣野上
(3個月前都無人估到反送中 搞成咁)

咁要最大化資料庫作用
我覺得可以
1. 增加英文解說 令全世界知咩事
2. 增強介面 例如search engine
3. 包括黑警以外 其他種類人士

先講第2樣
search engine
例如可以 用警區/階級/部門來做filter

就以謝振中為例
就算唔係一個跟開時事的人
遲早都會對呢條友感興趣
search呢條友咩料

因為PPRB 果3條友係成日出來講野
市民對佢地印象極強
唔係分區指揮區果類 無咩機會出來
(謝，江，余)

現時個分類係根據黑警罪行的種類
對呢班人來講 未必清楚 點搵呢條友出來

如果可以search PPRB
就好易見到條友個死人樣
(最大果個總警司)
包括堆指黑為白說法，疑似性問題等資料

好多人
連元朗警區 強哥年代的白粉當鹽事件
都未必知

再講第3樣
黑警以外人士
例如

罪行

物化示威者
製造一個令政府可以進行大屠殺
的社會氣氛

由一隻曱甴到一百萬人屠殺

為何罵人為「曱甴」會使你失去人性- The News Lens 關鍵評論網

又例如 國泰
(犯罪者 新CEO)

罪行

解僱大量政見不同人士
(藍絲0 黃絲 幾十 炒果班未見過有藍絲)

鼓勵告密，篤灰文化
建立秘密警察制度
打壓民主，自由
(班鬼佬會考慮呢樣野
國泰本身都唔係特別平)

又好像最新港鐵
(犯罪者：全體高層)

罪行
多次疑似協助
政府，黑社會
發動大規模攻擊，甚至恐怖襲擊事件
721，811，831

如果工程量太大 (例譯英文)
可以考慮眾籌/尋找協助

呢個網頁

我覺得
1,保安上要做得比較好
要定期 backup
遲早會令到一堆共狗想hack/搞死個網

2.最好係海外巴絲搞
(起碼最後經手人)
要知道 香港依家真係唔安全